其實會清算醫護係因為清算機師空姐大獲全勝

而家知道炒埋個工會主席都無後果，仲唔食過返尋味？ 無可否認香港人真係唔適合工運

團結啲得唔得呀香港人

手足有難剩係冷嘲熱諷嘅
到時候就無人會再為你發聲

冇錯
國泰主席俾人炒
國泰班友可以完全無動於衷

sad but true
到時炒左正副主席 班醫護咪又繼續番工...

國泰連個CEO都比人炒埋

衣家咪報應。。。。失業無人同情

你哋邏輯係咪錯咗？
醫護揸住咗個春袋：長期人手供應不足+人口老化，想問下吾能點炒醫護。
我知有人話引入大陸，武肺大陸會死幾多醫護都未知，仲供條毛俾你？

短期一定唔會炒到人，而最後一條路，仲可以儲錢移民，驚咩啊究竟？

商機無限之。醫護集體大移民

機師空姐有乜所謂先 清算醫護？
等於懲罰病人 你遲啲做手術？冇問題
腫瘤生大咗？ 大丈夫！血管有啲塞？大丈夫！
醫護去台/新加坡/澳洲/美國/加拿大/日本/英國/愛爾蘭 etc. 你覺難唔難？

cx嗰班真係…

以林鄭性格
引入大陸醫護

正
等移民食花生